原來郭晉安成六十二歲...

1964年生...
真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...
完全唔似一個已經到左花甲之年既人...

1964年生係62歲咩

連登第一個數神

第一個回覆已經係

樓主小學畢業未

讀好啲數學啦好無

係咪我真心左

又撚新會員

又bin

2016-1964
咪62囉

奧數得獎者

神算軒

用計數機啦乖啦

好多新會員
定係假膠？

唔好再 copy高登鄭子誠六十歲個 gag
好低質

哈哈哈！！！ 笑撚死我啦！！！ 你個戇鳩仔！數都計撚錯 ！！！人地52歲咋！！恥笑開始

乜撚野62歲
明明72歲

若然無睇錯 樓主應該係弱智既

無野了

成班新會然

有十年比人綁架左，所以消失了十歲

1964-2016…
64-16…
唔係48咋咩

真假難分

你最威威喇得味

真定假啊屌

如果郭晉安冇做過阿旺今年幾歲

做唔做呀旺應該唔影響
都係62

已經分唔到係新會然定假膠 好亂
btw就黎月經

我都係返去再讀多次小學先

咪係
2026-1962咪72囉

牛扒佬又撚狗

一個星期出一次都有人中伏

柒出國際

年經 btw
膠係比d新會員
同班新移民一皮乜撚都唔識

恥笑樓主的新會員

🙄

小學雞做功課啦

屌你咩

你個名

鄭子誠都係咁!

真係難分真心定假膠

32歲

個球會叫咩名？
唔記得左

荷甲 阿爾克瑪爾

收撚皮啦屌你老母扮撚晒野
無人care你識唔識篇野架好無

Ching唔好怪佢 見佢個名就知係垃圾mk黎

old news

下屆諾貝爾等緊你

難分真與假

嘩屌，成班新會員沖哂出來

諾貝爾數學獎

其實呢種低汁野有咩好驕傲 資歷高人一等但智商低返兩皮

阿爾克馬爾

D戲咁多年仲係咁屎

數學鬼材

依張圖係假膠POST既最佳回覆

咁應該點答
利申知咩事，上左高登得5，6年既新會員

又回帶

青山愛因斯坦

真心撚#
個post開得咁密仲覺得有人唔明?

真心？

次次佢有新劇都有呢個Post

又撚狗

鄭子誠都好似係

On9 野第一個講就好笑，第二個講就柒啦

樓主咁簡單數學都.......

8成假膠啦

唐立言

由笑新會員變笑笑新會員嘅會員

佢本來52歲 但係困左喺山洞10年 而家咪62囉

3x個陣俾人困左個監
出來做輪椅大狀
之後仲俾人困係山洞

樓主可唔可以教我地點回到過去

好多新會員

嘩 樓主你堆數好唔掂下
恥笑開始

你幾歲呀秦國人，恥笑開始

用呢種方法上位唔會成為連登之星架

72呀，小畢業未

舊留話依然有人中伏

計數機我都可以㩒過

釣魚釣得好奸

有無人知誠哥今年幾歲

雖然好多都假膠，但係呢啲post出完又出，點解都仲有真心膠 唔怪得之入境處仲生存到

似係真心多

出撚夠垃圾po未呀屌你老母
以為自己抄人po好撚好笑?